突發：少林寺歷史性升中國國旗 建寺1523年首次

創建於北魏太和19年（公元495年）的河南嵩山少林寺，今天上午7時在方丈釋永信率領下，舉行建寺1523年來首度的升旗典禮， 於山門外升起五星紅旗。

少林寺官網稱，在宗教活動場所升掛國旗與少林寺堅持「愛國愛教」的主題思想吻合。少林寺率先做出表態，希望廣大宗教界人士和信教群眾不斷增強尊重國旗、愛護國旗、維護國旗的尊嚴意識，牢固樹立法制觀念，把法治精神融入到宗教實踐和宗教生活中去。

建寺1523年來 首度舉行升旗典禮

今年7月31日，全國性宗教團體聯席會議第六次會議在京舉行，發出《關於在宗教活動場所升掛國旗的倡議》。8月15日，中國佛教協會九屆三次理事會在北京召開，學習並回應這項《倡議》。少林寺很快就響應，方丈釋永信更積極表態稱，要率先在嵩山少林寺行動起來。

中共既力量比少林寺十八銅人仲要大

一盤生意

超越毛主席

自古以來
共產黨就擁有了少林寺

維穩搖錢樹
明鏡照橫財
時時唱國歌
荷包冇塵埃

垃圾

全真教...